愛一個人需要學習 不愛一個人也需要學習

有什麼不愛的方法

你教我怎麼愛上 卻沒教怎麼遺忘

巴絲呢句幾有深度

不如先學愛自己

愛一個人包括自己～
學習愛自己，自然會學習了不愛一個人

情侶轉個別人 隨即興奮

做隻貓做隻狗 不做情人